香港人幾時醒？ 認清事實，係中共底下攪革命係要流血

35+ DQ
黃經 逼害
示威 全拉判刑

珍惜仲有得討論，實行既時光

唔好等到好似新彊監控到極限果刻先醒覺
想流血都只有白白流了

認清事實

鍚身革命唔係冇用，但唔係對中共囉

中共底下鍚身，只有滅亡

我真係等緊次奪取政權既行動囉

真係好簡單

1萬人，出到黎，係我要最後渣住槍指住警察我地話事既

傻能左？

港豬：「怕痛，不了」

未到死前點會醒要醒15已經要醒

香港大部分都係廢撚港豬叫佢唔好玩分化、捉鬼已經難過登天，少少事就比人帶風向無啲獨立思考
你睇勇武得咁少人就知

唔係唔醒而係怕死

話唔怕死果d
快d立架餐上中南海劈死班冚家剷
真心G池你地